其實對家無咩腦，唔好講到佢地又分化又剩

講撚到又識分化又剩

如果佢地咁撚有腦你地一早收左皮喇

反而係自己人分化

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

你返去讀下書先，知唔知中共點起家？